我們拖手可以不阻人嗎？

再阻人 冇哂支持

真的不想再阻人 太乞人憎 自己也做不出

我覺得最好係乜撚都唔好做，係屋企打飛機

我想和平示威

唔阻人咁意義喺邊？

還未開學，靜坐不是更好嗎？

我都覺得最好係乜撚都唔好做
係屋企打飛機就可以港獨

我真的覺得唔阻人更好，更有力量

其實人鏈唔會阻到人，條路咁闊，實有位比人行

我唔想港獨喎，我相信大家都唔想，我們只希望有更多民主，有人代表我的聲音。

不如大家只企係到，不拖手，每人距離兩米，排出一條直線，不阻人，又壯觀。

咩料
本身人鏈嘅意義就唔在於阻人
企喺行人路嘅一邊，都幾難阻到人